77%皇迷想念牙朗,50%人認為管班層要負責

賽季初一路高歌猛進的皇馬如今暴露出了不少問題，比如C.朗離隊後缺少一錘定音的關鍵球員、攻防兩端實力下滑明顯等。因此，西班牙《馬卡報》在互聯網上做了一次民意調查，從調查結果中也能看出人們對這支皇馬的認識。

在球迷們對皇馬球員和教練投的反對票結果中，有多達9人的表現最令球迷詬病。其中，馬些路（84%）、賓施馬（86%）和華斯基斯（71%）「名列前茅」，他們獲得的反對票都超過了七成。而卻奧斯（49%）、洛蘭迪（58%）、阿辛斯奧（52%）、拉莫斯（44%）和華拉尼（48%）也被不少球迷投了反對票。值得一提的是，有多達61%的球迷給盧比迪古投了反對票。

在《誰該為俱樂部糟糕的表現承擔責任》的調查中，皇馬管理層的得票為46%，皇馬球員和主帥盧比迪古分別獲得了25%的投票，其餘4%的人認為是球隊人員受傷所致。令人震驚的調查結果是，有87%的人認為皇馬本賽季陣容比上賽季更加慘淡，還有77%的球迷開始想念C.朗了，有71%的球迷想念施丹。

皇馬今夏高價引進了巴西天才雲尼捷斯，但是他在盧比迪古麾下獲得的登場機會屈指可數，有82%的人認為盧比迪古無條件信任賓施馬的做法是錯誤的，有81%的人認為應該要馬里安奴首發，去取代賓施馬的位置。

朗迷都想比丙朗雞姦整損直腸

準確性同yahoo做既差唔多

想念奧燒

On9球迷

有82%的人認為盧比迪古無條件信任賓施馬的做法是錯誤的，有81%的人認為應該要馬里安奴首發，去取代賓施馬的位置。

絕對係主席hehe黎,冇理由個個教練都重用佢,明明個個皇迷都屌佢廢

「皇馬今夏高價引進了巴西天才雲尼捷斯，但是他在盧比迪古麾下獲得的登場機會屈指可數」

17歲有得一隊出，仲想點 ，皇馬鋒線無人你就焗住用賓周馬嫁啦，關信任乜事

ON9佩狗為左起球場 連牙朗都可以放走